週日遮打遊行至美國駐港總領事館獲發不反對通知書

1804 週日遮打遊行至美國駐港總領事館獲發不反對通知書

Source: Now news

竟然批 雖然批唔批都出

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（p牌 麻煩大家幫幫手推)

Sir this way

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

元朗9.9七點半有人鏈

除左美國國旗， 仲可以帶香港區旗象徵爭取自由

Fight for Freedom

手足們燙好衫未

香港區旗點解係自由？
香港區旗代表香港從屬中共

代表香港人爭取自由

問你點解 你就重覆一次

Push

因為而家呢支旗仲係代表緊香港
帶去抗爭咪象徵帶領香港搵自由囉

仲有5粒星係度

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

幫手推

小心有人會混入人群攻擊領事館
大家聽日醒水

係有5粒星

想去扯旗, 邊度有美國旗買....?

有無dress code

知道會和你菲菲定點

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

發起人記住要講絕對和理非

612 721 811 831

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

呢個居然批咁鬼既咩

9月8號有一個大原則，就係
突顯香港人對待美領嘅尊重
同埋對待中聯辦嘅蔑視
兩者要做到高下立見

1. 戴頭盔豬咀，經過美領時除帽致意
2. 無上gear嘅全部著曬西裝
3. 一片美國旗海
4. 個個都要識唱美國國歌
5. 唔識唱嘅肅立就得，唔好睇手機

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

絕對和理非
邊個衝邊個就係鬼

警察一定會混入示威者搞事 小心

一陣見

唯一救到我地只得美國佬，大家今日一定要出席，仲要唔好用激光筆

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩可免
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見